月夕行動 多謝搞手

去到呢一刻 我諗大部份人都明咩事
雖然fail 得好嚴重 計劃亦都有漏洞
但人手先係最大問題 同樣嘅計劃放喺上年可能已經好唔同

除左搞手問題
手足平時對cctv擺位情況夠唔夠了解 體格都好重要

同埋月夕行動完全擺脫和理非遊行被動劣勢，係一場主動行為，之後可以做幾多嘢，視乎有幾多人相信

當然 同樣嘅嘢做第二次效果一定會打折
但計劃一日未完全曝光一日都仲有機會

辛苦每一個等咗好耐嘅手足
多謝搞手精心策劃
不完美可改善

不如大家諗下如果有一日有機會光復香港
會唔會願意喺戰爭中犧牲

SUCK : 我死都唔會解散

【長文】其實月夕行動好反映到我地目前嘅抗爭陰
暗面

試完知道唔得咪得
手足堆船出左海 係船長自己汁生架啦
大風大浪 人腳唔齊，咪下次先再嚟過

其實個方法好似係ok, 理想化得嚟
好似未柒撚到唔可行
當佢係香城online EX beta版
封測唔夠人玩，咪再招下人先

巴打你係咪唔方便解釋 定係你真係國安

呢個世界會唔會有 有良心嘅強姦犯
仲有從來唔做壞事唔分化既國安

多謝你嘅答覆

你確定你冇做過壞事？